消息指民主派民調留任及離任支持人數均不過半 惟支持留任者稍多！

正 泛民又可以賺多年錢

=扯貓尾

泛民又贏

死全家

十萬一個月

是旦啦，想留就留，反正都一鳩樣
只係你地俾人睇到你地幾無政治智慧
明明只要唔做呢一年，將來有得選都好大個光環

民調？

想知佢點做

dllm

唔好意思，民意支持留任

運動未輸
但本土派今次真係輸哂

民調係手段,接受委任先係目的.

認真問，咩民調嚟，完全唔知有依樣嘢

唔想理啦，上個月民意咁明顯都要死拖
難聽d講，得個別人士有d作用，大部份都係垃圾
反正對香港大局最有影響已經唔係證法會

今次咁撚少事 咁簡單既問題 你地都可以搞成咁 處理到咁柒

仲叫我地相信你地有智慧入臨立會幫我地抗爭？

唔想再屌你地 你地鐘意點就點 不過唔好怪香港人點解會唾棄你哋

係連登先多贊成辭任 出面好多黃依然覺得要留任

利申 贊成總辭 但要全部泛民都一齊辭

話總辭個堆
根本拎唔到下一步計劃出黎
辭左之後用市民身份抗爭?
表態完上一日頭條之後呢
同埋好明顯泛民之間依家唔協調
好多政府做錯議題冇人去追擊

冇街頭 冇議會戰線
真係淨係打國際戰線咩

老老實實 依家一盤散沙
唔總辭就話人留嚮議會有用咩
咁總辭之後有乜計劃
呢樣野真係冇人好好推廣過

連登仔=陳百祥

我唔知 民調咩黎架 得你信

利申 唔支持留任

其實不嬲冇計劃
純粹乜都試下去打破個局面

于足

人各有志，佢要做 政治花瓶，阻佢唔到，但最起碼要講係 政治委任，唔好講續任，呢的最起碼政治操守

總咩辭?任期聽日就完啦.

其實係，呢到成日以為自己係主流、大台，初選見到根本唔係個回事

其實兩邊都難揀
留有留既優點
而且正路留係難做好多
（假設真係有心做野，否則過完一年全部會變晒白頭佬

乜撚野總辭
依家係委任喎
又黎拖住惡法呀?
六四留力抗國歌法抗成點?

DLLM

屌

邊個做，下年唔會投佢

根本只係有人想削弱泛民，等佢地無糧出無政治本錢
成日都挾民意想夾泛民跟佢哋個套，但原來民意根本唔係咁，只係網民聲勢浩大

狗改不了食屎

都唔係第一次
16年高登狂吹熱普城
一開票又喊到7彩 連教主都輸撚埋
泛民果堆鐵票癲撚過建制我同你講

繼續呃自己啦
係呀係呀主流想你做，反對既只係連登

如果信呢個民調去決定留既
泛民唔會係同路人
不過一早已經唔係

無心虛咪接受人大常委囉

調乜撚嘢，反正鍾庭耀個民調都出術不過都輸

手足同真同路人從來冇內控冇分化冇割𥱊

只係忍左飯民好耐，區議會充份表現出手足同真同路人有幾齊心卑足面你地飯民，而家喺你自己又做走狗，不過唔會影響我地

初選大敗完仲係咁撚蠢
不過都無將來啦 萬年臨立會

一個就百二萬, 十個就千二萬, 辭左職個黨食屎呀
份份鐘仲有得永續, 連選舉經費都慳翻, 委任制又有咩好怕喎

個民調DQ唔支持泛民既選民 (包括黃絲)

本土派（後生仔）同泛民既瓜葛真係心照
大家覺得大家拖緊後腿

文盲

究竟邊個呃緊自己

個民調都哂氣 要表明自己係泛民支持者先可以做落去
隨時入面又分幾十個選項 一堆引渡問題

議會，我要進來了

預咗不意外
世界其實很大

上兩次結果都係支持離任多

個議會根本就非法
同埋依家根本冇人會有plan或者可以話邊個plan係work
大家只係知咁多年嚟舊嗰套唔work
所以要破局
邊行邊react

黑箱作業

同意，而家只係當呢班人係小丑咁睇

都唔夠一半人撐留任
咪睇下夠唔夠膽全部15個留低

乜野叫稍多，係Error區間？？點classify係你支持者？？

成套根本連STAT101都知唔得，純tailor-made面朦膏My香港大龍鳳！！

姐係留啦

初選泛民仲有一半以上票
咁你計算支持去同留 又真係各自一半喎

連登係唔會聽人意見

純粹覺得立法會政協化

留來都冇用

加上飯民尸位素餐+搬龍門

十分肉酸

所以反對囉

無下一步計劃
咁樣係all or nothing
你睇頭條新聞俾政府cut左後
頭嗰幾日大家仲記得
兩三星期後就冇人再提

依家原則問題拒絕委任
未解決就咁多爭拗互批

話攬炒 睇落似自炒多d
睇到好灰

真話唔好講 兒登仔唔會聽得入耳
只會一味話議會非法 浪漫抗爭

于是

係 但一樣都係無一面倒結果
而連登仔往往覺得唔符合自己理想嘅就係假

民主黨 賣香港

不如就試下總辭有冇用
咩都試下

所以我個人較支持留幾個攞文件
反正做唔做呢一屆都係無plan

初選結果呢

佢地個心態係打份工多過為巿民

係nothing or nothing
一個一開始已經講唔出best case scenario 會有咩好處嘅計劃

搞清楚
選舉同入臨立會係兩回事

飯民: 我地準備捐狗窿

其實連登根本就同共產黨無乜分別
一個激進民主，一個激進獨裁
兒登咁巴閉自己咪整返個民調同政黨囉
你地話我五毛我都係咁話

其實真係好難簡
我自己都5050 不過偏向走多d

做咁多野 係想接受委托

但無咁肉酸姐

留底只會比人有錯覺
呢個社會仲有得救
咁真係好咩?

是9但喇
我連個民調係咩都唔9知
如果香港仲會有票投
一生不投所有泛民！
矢志不渝！
講撚完

初選傳統泛民仲有一半以上票喎
本土多咗票 但遠唔係壓倒性
咁去同留各一半 咁睇好正常喎

炒樓叫雞要錢架！！！

輸左就投多次！

連登從來係笑話
專心做返個厭女毒撚論壇算啦

係講緊支持入臨立喎

搞嚟搞去咪又係搵藉口留低

真
成班根本接受唔到民主
唔係自己個套就唔得

好多飯粉都仲覺得返到轉頭架

尤其是老一輩個班

之前啲結果睇唔到？
on9

連登被證實只係少數人論壇

係lor
我都唔支持留任
但唔好做完民調先嚟輸打贏要
尊重民調結果 唔好變陳百祥

真 臨立會好明顯局黎
老鼠芬都講明會再修改議事規則

成班垃圾

明顯建制B隊 唔好再扮嘢

做假民調？
又呃多一年錢
十萬一個月

黑箱作業 你睇陳志全同朱海迪幾有志氣

下
邊有人會有呢個錯覺，泛民開到口話作用好有限

熱情過咗 早一個月一定過半
呢個結果政府最開心 繼續有少數反對派做下戲
算啦 玩埋呢年
下年要移民走嘅一堆 對飯民失望唔再投嘅一堆
都好難再贏35+ 政府中共控制晒

長做長有

同埋唔係所有泛民鐵票有去初選投票 如果正式選舉會更加多人投佢哋

臨立會啊on9
情況同中共邀請你做政協一樣
你會唔會去做啊

之前個d民調就全部都係走多個留，依家自己搞個d就相反，真係好撚野

收皮啦老泛 垃圾 冇民意授權既議員都夠膽做
直接宣布接受港共招安未得 民調你老母咩

咁點解仲要留呢?

咪講左流亡議會
不過泛民邊有guts

連登仔：係咪假民調嚟？

議員唔撚洗供樓呀屌你

話輸打贏要個班泛粉

上次個民調唔支持多過支持
你班人咪又唔認數

收皮啦 on9仔

歷史證明死路一條都真係要試？
新加坡左派杯葛議會後成廿年無議席喎
屌飯民無計劃但杯葛嘅咪一樣無計劃

證明去留好分歧
所以鍾意留就留，走就走
各自努力啦

睇埋班友仔陣間講咩先
淨計支持者，留任唔過半其實全體留任都幾肉酸

削弱泛民
泛民其實有乜撚野用
除左出糧

邊有可能

民調？？？

應該係犯民最後一年

「均不過半」，係指「民主、建制支持者加埋均不過半」，定係「淨係民主派支持者都係均不過半」？我未見到新聞有提，得個標題。

咁飯民想食尾圍攞黃金降落傘咪衰仔啲認咗佢囉

攪到啲飯粉又要up埋啲九唔搭八嘢幫佢地兜

肉酸嘛

終於成功啦

初選連登個個話唔投楊岳橋，最後

所以事實證明馮檢基係無錯的

之後的廿年有 都係得幾席

之前嘅民調係「我們香港人」系列，
自己主動去做問卷，
當時直頭有人吹雞去做問卷反對留任
當然係反對民意一面倒

今次係抽樣式問卷
包埋平時唔上網嗰班
結果唔同好正常

無話唔俾佢地做啊，但依家係不合法不正當既會期，要選咪下年正正當當 唔好俾人有位入

出現了

抵佢地比中共同政府睇死

靠佢地就死得 所以點解過去10幾年香港搞成咁

人大政協都有八大黨派添

so?

果時成班人打丁話一區贏到2席
(熱+本民青)

當然佢地無咁天真
明白兩者只可以活一個

所以雖然高登唔想佢地鬥
但佢地兩派由頭鬥到尾

六四留力抗國歌法抗成點???

有得繼續出糧，唔反臨立會了
民主最光明一天

現實永遠係同連燈仔相反

佢哋唔使諗下一步㗎

都要去JR嗰時，就自然話公民黨啦公民黨啦

啲錢會喺天跌落嚟㗎

繼續出糧，繼續屌，有咩問題 一年內改變到共狗？

10萬

而家唔係主唔主流嘅事，接受委任根本係錯嘅一件事，違背緊民主嘅原則喎
你話我少數派又點姐，接受委任同佢唱呢台戲本身就係有問題

既然揸唔定主意
咁走一半啦

Ching你走先...
講曬事實 cctoy會擇你名

無論留定唔留都好一齊先係重點 唔好俾人分化呀

同埋依個唔撚係選舉

有藍絲支持，正啊

臨立會咩黎食得架？

無限做民調
做到有得留任為止

你唔係覺得港共賣港政府 可以睇坡狗比啊大佬個政府無心發展 一心賣港賣到骨都無
臨立會都係加速主義黎

嗰陣直頭見到連登係咁有人叫佢做嗰個調查
個sampling根本就唔準確

上個月成個星期都係到講

民調？邊撚度有調查過？！

好似調轉左黎講，班泛民先係從政者，應該係佢地去說服我地點解佢地要留任，唔係選民教返你點做。同埋你呢個問題就算所謂嘅留守一樣問唔到，你成班入左去之後可以做到啲咩，咪又係唔知。除左佢地可以繼續袋糧之外又有乜分別。對我黎講，佢留定守都有分別，但係問題係佢地呢次嘅處理方法真係好柒。比我睇到嘅係成班諗唔到有咩理由去說服選民支持留任就屎旦做個民調話順應民意，多次改個留任指標，難聽啲講就係有得入去屎到食。咪話抗爭意志，連骨氣我都講唔到。

兜到咁？？你炒緊幾多件色緊幾多件？？

就算係連登，總辭都唔係壓倒性意見，更何況出面？

有啲人輸打贏要而質疑民調方法真係好肉酸，統計學上，抽樣調查一定公平過網上民調好多，而且2000幾個sample rate其實好有代表性

一年內變共狗

最理想係跟初選結果
部分留部分走
好似鄺神許勇呢啲將個立法會議會作用發揮到最大

梁振英又贏

呢 d 時勢冇左份旬工好大鑊

議會線？

咁即係朱同慢必唔團結啦

但如果民意都係一半一半呢

串過馬撚

毓民都提出過依個point，不過俾人當鬼去處理

我見到之前有人提出「代代議士」呢個idea其實都唔錯

傻鳩笑鳩公民黨咋 你有見過公民黨jr?
笑鳩公民黨縮左去老母個閪到

係呀 連登仔出現了

總辭派之前chur 到盡

講到留就罪大惡極，永不超生，全無討論空間

一早講左，睇左民意先啦

得個講字，我仲等緊公投

有錢點解唔做

我就係想知佢地當年罵基哥洗唔洗道歉

唔跟泛民大台就係分化
明明泛民大台先係做緊分化既行為

上次係有做埋電話隨機調查，你自己check 返。

兩邊睇得出係share緊同一個票源
唔鬥就假既

大把人有錯覺

連登係咁

合自己意就話「都話架啦」
唔合自己意就話「咩民調嚟，點解冇我份？」

其實我接受到各有各做
你留任既留任 其他議會外做野既繼續做野
但你留任果班講到又咩議會力量 又可以阻惡法
但睇番一路以黎既會議出席紀錄同投票紀錄
好多都唔係果回事

你而家話留任 都唔計根本唔夠票阻通過惡法
但會唔會承諾逢開會都一定出席

wtf 咩 依家又唔見佢地講重啟選舉

咁撚叻，今日去Join Lunch Gor 啦

唔好留喺度打飛機啦

日日上街，日日抗爭 yeah

呢度根本唔會尊重民意，第時有普選又點，未又係喺度情緒勒索人

問心
無論留或走
根本唔使理689up咩
佢咪係做緊扮激進無時無刻搞分化既角色

好似係話完全服從香港人意願嚟投票行事

其實佢地先醒
知道將來唔會有得再選
今屆已經最後一屆選舉

林卓廷秒左啦
佢話冇可能要坐議會果個食你冷軍既刑責咁低b

第一次民調 跟呢個準則 過左6成啦屌

問題你個sample 受埋藍絲麻on9 仔，理撚得你2000 幾個幾有代表性

係喇係喇你識statistics 好撚勁喇

不過泛民不嬲都賣香港，支持者包埋藍絲又好正常

人哋出咗民調個結果叫佢哋走
佢哋話要自己做一個先準
佢哋點做就唔知喇

一係比個位基哥囉

反正少咗兩席

得喇得喇, 想點咪點囉, 留又好走又好到時就睇下你地有咩搞作囉

之前鍾庭耀個民調好撚清晰，係泛民要自己搞另一個民調，仲要搞完都唔過半要留，證明留既民意係幾弱

法國大革命就係激進民主，所以之後，有持續多年嘅「恐怖統治」。

其實我覺得打國際線都係留好啲，總辭只會威幾日，留低嘅話之後議會有事都會上新聞
利申：只係講國際線作用

屌...

邊個會信呢d民調？

十萬蚊個月呀大佬！唔好阻人發達啦。。

一人少句好冇！

收咁多錢
打官司咪又係要眾籌
公民黨幫過乜撚柒野
知唔知醜呀

咩邏輯？
Random Sample 同focus group 都唔識分？

知唔知泛民個民調委託邊個搞？

你鍾意啦

連登仔算有進步架啦
仲未有人話鍾庭耀同泛民夾埋做假

淨係話泛民貪十萬姐
然後反對者一律標籤泛民打手

留定走佢都會搵到野講，咁在意佢做咩？

佢終極目標都係分化我地

佢成日俾hins 懷疑係手足

咁其實都會問埋你political affiliation嘅

佢哋要接受委任我阻唔到
入唔入已經唔影響大局
不過入去條路其實仲難行
佢地如果做唔到咩勁野
一年後選舉就唔會係首選（如果有得選）

所以個時討論應該係

選擇唔留

但如果留的話 留既人應該要點做

抗爭 全反對票 出席率100% 捐人工

反夾番支持留既民意要佢地make promise

因為本土基本盤有增加 但未到主流過半

講就話民主 實際咪又係自己話點就點
口講民主 民調又唔承認

佢個民調究竟係點做
佢自己抽樣？

請停止再發起港鐵不合作運動

五毛都支持泛民

根本民調出術

無人叫你信

你自己睇下份民調既問卷點問啦，係到懶醒

應該陣間就會有㗎啦

你問鍾庭耀囉
香港民研做嘅

人哋都係講實話啫

你又唔駛咁晦氣既

反對者一律標籤泛民打手同膠

無錯

電話庭話送中惡法係靠佢地議會拉倒啊
呢啲咪係所謂既泛民 將功勞攬上身
街頭 年輕人 wfc? 議席最緊要

笑死 搞咁多 咪又係留

所以民意唔洗尊重？咁就唔係違背民主？
2020啦仲講制度？

輸打贏要 而家就成班唔認數

而家未有民調詳情。但如果真係多啲人支持留任，係咪即係代表多啲人認為“接受委任唔係錯”？或者“接受係錯，但係利多於弊”。。

都係同一個

十二手足就揾到萬幾個samples,呢個就得二千幾個

同人大投票一樣,都係扮有合法性o者.

太遲喇，一開始chur 得太盡

人哋依家攞民意出黎
「民意話是旦，咁唔該收聲咪再chur 」

不用分那麼細 議員都係公務員
我哋唔搞形式主義 支持留任

依家唔係統計學問題 係一個政治問題
我相信好多市民對泛民去定留唔係好執著
最大獲係成件事係反映泛民係幾無政治智慧同勇氣去處理成個去留風波

上一次係 Random Sample + focus group 都有做，你自己睇返

唔係睇泛民人數係睇民調結果

點證明?

係囉係囉

反飯民就係雅各賓囉

睇下一陣佢地點行動先
唔評論住

佢9up無成本
只要唔留既居多
又會轉口風架啦

班柒頭一貫短視

點解12手足就做到萬幾個sample？

食左二十幾年屎都未夠，仲要食多1年再臭d既屎？個計劃係準備多1年去食屎？

其實留與唔留 已經無乜好再傾 反正你都唔會影響到美國既行動

快, 快O的民鍾庭耀改返個民調做反留任絕大多數, 否則連登仔又話做假架啦

揀留任嗰啲，是否可私了？

heidi 慢必已成condom

民主派留任無問題
不過過咗任期之後
我只會當佢地係無認受性的委任議員

咁講真你做focus group 特定群組都證明唔到㗎
呢啲講honesty

佢打嘴炮點都贏架啦
叫你唔好食屎
你食又on9 唔食又話你good dog

講明全盤接受民調結果仲唔夠勇氣？

蟲泰都係最後一刻先敢跟機

兩邊都支持

我叫李柱銘答你

辭任你養佢？班議助食屎？

好撚柒

睇住連登炒股咪發達？

咁鍾庭耀所有民調都係做馬？

同保皇黨一樣

鄺仔最近先買左千幾萬既樓，你叫佢唔做？

泛民班人覺唔覺得自己好可笑
人多時又乜都唔理 比建制搶晒位時又唔理 頂多係講句蛇齋餅糭
到本土派上位滅建制 泛民又話自己要留任 仲有法治
泛民 唔好阻撚住 由釋法到國安法 你個法治只係幫鳩共產黨
企開D啦 泛民

反正對議會冇公別 留咪留囉 不如迫下佢地交個plan黎緊會點抗爭仲建設性

個弱智仔應該平時冇honesty。

即係你話朱迪慢必為左光環？

佢地就係知，呢屆真係最後一屆，有萬年議員咁荀嘅工唔做就本

唔岩聽就打??

at this moment
變返50/50唔出奇喎
道氣過撚曬

唔好諗住以退為進，慳啲

佢都講明份問卷設計會 dq 走佢覺得玩野既人

反對留任，dq

咁叻，你唔好帶頭？

$100K 人工好多 ？

咁呢個所謂「均不過半」，係有冇分political affiliation？

原來連登仔最叻係輸打贏要

就係唔夠.

本身就係唔應該搞咩民調啦
你係議員黎架, 人民選你上去, 係你去負責做政治判斷
唔係叫D市民代你去做
如果你市民決定, 咁要議員黎做乜

咪就係，十萬蚊一個月 wo，點唔做呀

依D野信不信由你 講真只可以做參考
太多因素影響到民調 例如我係紅過共產黨咁我梗係想佢留低聽我話/又或者我係藍 唔想泛民係立圾會留低我都可以話係真泛民 支持佢地走

係委任

全盤接受
大佬，個門欖咁低，我都受啦

肥佬黎加成？

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

咁有咩公平得過抽樣？ 網上民調唔會有藍絲扮黃參加？

我真係想知，依家係你地標準，有邊個議員唔賣港？

有冇人兩邊都冇意見？美國對呢樣都冇乜意見，都係覺得滅共重要d

上次都唔係focus group

同樣地今次你話Random sampling 唔包藍絲，唔講當中幾多人白撞啦，仲要唔過半支持，所以唔好拎今次打飛機博留任

睇佢d問題就知佢想結果偏向邊
1)唔講背景(人大決定), 淨係講會廷長, 因乜事廷長絕對係影響結果既因素
2)問題2係同事實不符, 你過左任期叫乜辭職, 係接受人大委任

100k 唔多？閣下揾緊幾錢一個月？

同埋我覺得而家有班後生因為國安法離開香港
12港人生死未明

而預期港共政府實會拎佢地留任黎大做文章
咩佢地留任=支持國安法
未拉曬佢地即係香港仲有民主自由之類

佢地肯唔肯開個記招講明留任唔係支持政府
唔係支持國安法 甚至冒住國安法希望外國繼續制裁香港

仲鄺仔鄺神，我9錢一撚早佢選超區時已屌佢僭共鵪鶉戲子一隻！！

依家支共開哂外掛仲議會戰線
民主派喺議會只係傀儡
除咗做下樣議會示威俾人抬走
過哂d惡法大白象
然後出嚟話香港最黑暗一日
會繼續抗爭
抗爭d咩?
議會仲有咩野可以做到?

網上言論一定係以激進為主

得走或者 唔走你就係pk

事實傳統泛民基本盤仲有一半

現實係應該宣傳唔留之餘 反去夾實佢地同民意

出現了
快口埋口「連登仔」「兒登仔」玩label

佢哋個政治判斷咪係五五波，搏唔過，要量化民意先決定到囉

你掉轉諗，如果一早決定走，依家出民調先知留既稍多

咁咪尷尬囉

快必

好慘 跟民調都唔得
假如結果係反對留任
就會話一定要跟民調

大家爭取既民主原來係咁

我淨係覺得連登仔輸打贏要好核突
輸打贏要到連香港民研都質疑

飯民話有錢收有撚所謂咩

咪做下政治花瓶囉

民主黨有7個人等緊上庭

比10萬1個月比你, 但隨時比人告你OK嗎?

慢必，朱凱迪

之前美國話侵如果輸會唔承認選舉結果
成班連登仔讚好
話非常時期仲講民主係左膠
連登仔本質就係藍絲同元朗白衣人
只係自己唔係既得利益者
先至扮抗爭，坐享其成等洗牌上位
到時先露出真本性

more than that. So99y

打JR幾錢呀，你知唔知Ben Yu 嗰 brief 幾錢，輸咗你俾？ on99

上次有埋電話抽樣

其實大部份人對去留本身唔執著
依家係屌緊泛民點解咁廢
處理一件咁小既事都可以搞到一場政治風暴出黎

依位巴睇得清
連登從來都係少數 意見

佢話有，唔同派別既唔計
好啦，最有趣既地方黎啦，我反對起三跑反對接受委任，公民党撐三跑撐委任，最後就會踢走我去計個公民党

你黃左嗱，原來真係因為夠多至要留，蚑共安心了！！

其實佢地又講唔到有咩plan咁入到去做咩呢？
而家同一年前好唔同 唔係你以為自己係立法會議員就無事
7.21林卓廷咪就係係行使議員身份去左現場 結果？

兒登仔咁激進

成班雅各賓黨咁

你地有咩高見呀又

連登係另類獨裁

所以公民党咪賴當年民意話修改議事規則，唔關佢地事

夾左廿年啦哥哥
心水清
唔好咁柒啦

想留咪留 黃碧雲話10萬蚊一個月 無錢點生活

民調只係假像來 學第一次咁 唔岩自己意向 咪再搞多次民調 直到有相同意向

果班旨在引戰姐
琴日已經努力開工

食相幾難睇

已放棄佢地

共慘黨: 我地支持民主發展, 不過反中央的就唔准贏
連登仔: 我地支持香港民主發展, 不過民主黨唔准贏

明明係一班本土明星不斷推波助瀾搞大件事先會咁

全民公投咪最公平
仲好意思問邊個唔賣港，慢必真係會又開足

終於做到有個民調係留多過走少少
泛民可以有理據留低呃多年錢
留同唔留啲濕鳩議案咪又係照過
第3期個雞金都否定唔到啦

所以你一早預計 民調既結果可能會令你好尷尬
點解當初仲要搞? 當初爽快一刀切話留/走咪好囉
所以點樣講都係泛民唔岩架啦 依點唔需要爭論

其實唔辭，但學某啲保皇咁唔去開會，
咁會點

估撚到啦.話要拒絕委任過半先走,就估到個民調問卷就有超過兩個選項.佢地目標唔係令支持接受委任過半而係令拒絕委任唔過半之嘛.
本身個前設就好撚有問題.

有人對號入座喎

咁飯民本質係咪建制派b隊呀咁講

淨係想留喺議會同a隊啲人猜下波放下水咁

根本唔想贏唔想抗爭唔想變

I mean 你可以based political affiliation 嚟睇民主派支持者嘅睇法

加入左點滅共？

睇得出
但唔會有用
而家d人成熟過4年前
更重要最影響香港大局既唔再係立法會
笑完屌完就算

泛民同熱血一齊贏

我講連登仔你走去講泛民點衰

Ok 呀，612 又會比錢，又有十萬袋，幾時過數比我？

中意含就含，食屎就食屎

好行夾唔送

一味最興凶鳩堆選民無左佢地會點點點

有咪一鳩樣過晒

公投完結果唔合心水咪又係屌

所以咪話兩派根本無做過討價還價既空間
option係得yes or no
而唔去迫泛民make promise

如果當時泛民連100% attendance都唔應承
支持自然少咗

因為就算留 都要佢地有條件地留

平時咪差不多，即係射波白出糧炸
你如果可以好似北愛新芬黨咁選完唔宣誓就得

做票姐
真係抗爭既Channel或者群組都冇人宣傳個民調
大家都知你一定係投票投到個「民意」支持自己

就係要搞去 「塞住少人嗰邊把口」

一日唔出民調，一日都會有人唔信係五五波

爭拗就唔會停止

打 jr 幾千關班立法會議員咩事？
天下為公都袋左幾千萬啦

有幾獨裁呢

連尼住唔比你出post?

pin this pls

1. Now 新聞個 source 完全冇講明「均不過半」係咪包括建制派選民。

2.好多人搞錯上次民調「純Foucs Group」，上次香港民研有做電話隨機抽樣調查，結果係民主派支持者61%反對留任，支持19%

3. 如果隨機抽樣民調出現咁大既變化，鍾廷耀要好好解釋。

又bin

我唔係話唔接受結果，議席係佢度佢尊重返支持者民意唔緊要。
但係呢個我個人睇法，由一開始就唔應該拋個波比民意調查，呢個係原則問題。用民意嚟決定好聽咪尊重民意，唔好聽咪不負責任。
議席入面嘅民主派，我真係只會尊重朱凱迪同陳志全
不過是但啦咁緊張議會戰線嚟把鬼，呢條戰線仲有咩可以打

參選立法會啦

唔係一兩個人可以推動到
你睇多個社交平台都嘈到仆街
你就知依單野本來就好Controversial

Random sampling 使撚人宣傳咩

認真講

呢家大家叫佢哋唔接受委任最大嘅point係冇選民旨意基礎，咁人哋民調問返泛民選民好正常，唔通無投佢哋嘅本土同建制制又要指點江山？

另外係估唔到連登仔同藍絲一樣科學化民調都唔信，又話做馬又話出術lol

再加上本來委唔委任都唔會有大分別，個人立場係委任完不合作更乎合利益。

至於一堆人係到講十萬一個月，唔好笑撚大人個口，以黃碧雲嚟講啦，佢唔做議員做返教授都係呢個價，為名都仲講過去，你話為錢俾你哋屌老母喎，唔好咁幼稚，討論還需要養份的。

香港民研點解唔質疑得？

其實走唔走都唔咩所謂
反正佢哋大部分都無撚用
唔似gphone周庭呢啲咁大影響力

講到佢地本身出席率好高咁

有得諗

一年後繼續延任，無限延任，永續基本法

你唔係連登仔咩話時話

咁公投啦，講野

賺咁多年
得番一年都貪

得架啦，以後唔會再投泛民做千古罪人萬劫不復啦

香港民研+中大合作搞嘅隨機抽樣調查講到變做票
輸打贏要都唔好咁核突啦

隻隻都係教授專業人士呀？？？

就係決定唔到先做民調，連民調都係5050

你講政治判斷，其實泛民就係主留，抗爭就係主離。一開始就好清楚

慢必都講左人地仲勤力過泛民

所以出嚟效果都真係50/50都無
民調結果: 是撚但啦

依家咪一樣爭拗唔停
無用架, 依家點樣都係唔會服氣,
主張走個派覺得你「泛民又想賣港」
依家你泛民就係要挑起返香港市民對你既負面睇法

咁阿黃碧雲有無為咗議員份工放棄教書呀？做得多一份工就唔係貪？無撚野呀？一係唔該你捐糧喇，唔好同我講話你返工唔出糧呀？班泛狗成日射波都有糧出呀

個民調係邊到做，我冇做過

真，貼個source先
啲人失憶咁

反蒙面法係閣下你去JR？

睇吓個 Plaintiff list 先啦

咁點解唔敢公投
蘋果 Facebook 有個泛民 fans 話公投輸既機會大所以玩民意調查最公平

其實上年開始

議會個班唔多唔少都係比民意夾緊啦

夾到初選個時黃碧雲都係街頭出現

唓
又係你啲連登仔話議會抗爭冇用既
咁我開嚟把鬼

我反而想睇有無機陣間炒車，唔係15人全部留低
不過議會wfc，留既遲早拉布中國安法

傻鳩 無端白事點會俾錢你洗
舊錢係用黎買你個名同社會影響力 仲買斷埋政治生涯
如果俾錢就可以令你放棄爭取自由 你應該幾岩去澳門生活

唔洗交戲咩

Jr 要錢同 d 錢係佢地出係兩件事 wo

如果佢包埋建制派選民落民調就真係把撚
明明傾緊民主黨去留，又要加d唔三唔四嘅人入去傾

叻啦叻啦
捉到人字蝨啦
俾你秒左泛民打手啦

齋睇個朵好似好勁，睇真D鍾博士D往種無論政治定MR，你就知乜底囉！！

一定唔撚會捐啦

黑警：又係你地成日屌我地話無用，咁我721點解要出黎

好肉酸 夾硬做到個結果係咁

冇話加唔加入咗就滅到，宜家係要睇國際形勢去做決定既，留定走都冇乜點影響其他國家幫香港既，咁嘈黎做咩呢

又係你隻五毛

齋睇個朵好似好勁，睇真D鍾博士D往積無論政治定MR，你就知乜底囉！！

終於見到一個正常少少既comment

咁你講議會入面邊個係非專業人士
你講到過泛民議員半數我話你叻
個個唔係社會賢達就係人氣高企
要搵十萬有幾難呀？
要搵錢點解唔學湯渣投共

依家佢地又變咗唔賣港喇？ 明明上個月佢地都仲俾你地講做泛民

所以你話死唔死
其實一早估到又會有依一日
不過天要下雨 娘要嫁人

當初雙方講野講到太絕 講到太盡 於是大家咪無灣轉

公投要錢要時間籌備
你講到打幾隻字就搞到公投咁

呢樣第一日已經有人講，只係飯民粉唔面對現實，另外兩邊都無講到跟住會做乜？呢樣先係對19年以嚟最大嘅冷水。

佢邊到有話「唔計」？邊個佢？我未睇到香港民研有官方公佈。

民主党會屌我係鬼，不了

又話答案得YES OR NO,點解會兩邊唔過半?

咁叻你去做啦，你去搞公投，你去參選，咩都要做

淨係唔好屌建制

俾心機屌泛民

唔滿意民調？ 搞多次啦

上次個民調都唔計啦

唔知邊個輸打贏要

屌吓泛民又變共產黨

係啊 連登仔入中聯辦仲有新東叫人投onq

幾年後又對天琦喊苦喊忽嘅賤種嚟

假設最終個結果係 「泛民支持者民意55波」

你有無諗過當被民調都唔做就走，會得罪幾多泛民基本盤？

記住今次既唔係是非黑白之分，只係路線問題

我好同意heidi 走，因為heidi 既目標光譜好明顯係走既多

咁無計,始終要支持民意
唯有含淚留守啦

大家記住,兄弟爬山,不分化,諗下我地內鬥對家會點睇

呢一個決定係萬劫不復
因為遲早萬年國會

根本一早就應該爽快決定去定留
依家係你泛民優柔寡斷 所以又製造一個香港政治風暴

大佬，人地上電視話左問卷經過設計會踢走佢覺得唔岩用既意見
點核突？

我先唔講個結果係咪做出嚟
但大家記唔記得早排有個電話抽樣民調
反對嘅有61% 點解同而家嗰個有咁大差別

泛民議員都係打下卡出下糧啫

係班fans 以為佢哋抗爭咋

但係都有Focus group，我自己主張唔留任都可以上網投，但有啲年紀大啲主留的又無得表達。

唔講以為黃碧雲無左教授份工

是但啦, 俾你玩多年當做帛金
下次選舉(如有), 必投建制派焦你老母土

利申: 2014 含到而家

等最終結果啦

泛民講明只睇泛民支持者條數

販民從來都冇爭取過自由點放棄

尊重民調

飯民過去表現已經令本土派以至自決派對傳媒飯民嘅條件去到退出議會。功能組別仲要借話代表業界利益去留任，真係呢~

點解唔可以抽籤部分留任？

笑撚左！！

淨係高佬太監唔靠黐政治唔靠吹撈過吓老簾馬仔搵過十皮，我切！！！

佢就係兩個做法個比例都差唔多呀明未呀

sorry, 今次就係黑白之爭 唔係路線問題
就係當初雙方講野講到太絕 太盡

所以我覺得今次泛民優柔寡斷
又會搞到一場大既政治風暴 大家睇路啦

去參選會屌你係共產党既人，過左咁多年，你唔係唔知呀
叫你做野，就叫我去選，我去選又屌我係鬼
你地玩哂啦

民主黨賣香港都唔係今日既事啦

由當年行入中聯辦果一刻

呃左咁多部iPad 搞左個公投，依家又話搞唔掂

人哋話唔計非民主派支持者嘅意見咋喎
唔好講啲唔講啲

有汗出就要人哋無糧出，有出糧就一定係為錢。

痴撚線，本身我當你搵20萬，咁做多份10萬嘅part time仲可以成日射波又多福利就唔係貪呀？返齊工先講野啦

夾完又無做野

總之支持走嘅就係連登仔就係少數啦
撐販民要留嘅就係大多數

你認係飯民打手?
咁點睇我對你偶像嘅批評?

原來已經退到條底線係,個位人地比你,你去反對就係抗爭.你有冇諗過點解比你DQ個4個繼續做?係咪比甜頭你? 唔好再話下一步啦,連原則都唔守,只諗輸贏,但個問題個遊戲你唔會贏,只係慢D輸

我哋？關我撚事

咪撚扮了解

唔撚識你呀

唔係泛民添
係民主黨+公民黨+毛孟靜+工黨支持者咋

有iPad就得
唔使人手
唔使場地

電視訪問鍾生自己講既

Over my dead body 成日唔開會都唔打官司就知佢咩料啦
佢可以做律司搵到十萬一個月？

泛民啲立法會出席率低撚到一個點

泛民對泛民支持者負責
本土對本土支持者負責

說「貪錢」這個說法的確是簡略了的，要我分析嗎？可是這會比貪錢更對他們不利。

黃碧雲已經說漏了嘴，把那些人的想法說了出來，為何要貶低街頭抗爭和國際外交呢？因為民主派的核心問題，從來都是想定義香港民主運動為「讓『民主派』透過議會（已不是選舉了）成為一個公職人員」的次等公務員體系。

所以我必須修正，以前是選舉教，去到接受委任後，已經從選舉教退化到議會教。

香港民主運動，就是一個公職就業計劃。他形成了一個利益團體，那個利益團體，掌握了那些公職的分配權利。從議員，去到議員助理，去到衍生的 NGO 傳媒以及一切相關產業。他們的權力，在於這個利益團體裡面的倫理以及秩序。

而只要你遵從這個倫理與秩序，終有一天你也可以從中分配公職與收入，從而聚集了一群願意服從此秩序的人。這包括了各個議員，議助，黨員，以及傳媒人等。

街頭抗爭或者是國際外交，都並非這個體系的一部份，他們不會衍生任何利益（除了籌款），只有這個體系才能夠衍生穩定的利益，只有利益才能夠聚住這一群人去繼續從事「民主運動」。他們的說法也很明顯，不斷抱怨這份工作難捱，錢不多，為何要冒那麼多險，其實都是在講同一句話。

明明過去一年，呢到仲對香港民研的政府民調結果打晒飛機。 今日又話點解唔質疑得。

到依一刻你仍然覺得留絶對錯，走係絶對啱

姐係民調背後代表既群眾意志都係廢既，你嗰套先絶對正確

咁無計傾架喇

利申：等緊正式民調結果

兒登仔前 兒登仔後 唔好你以為有啲咩高見
咪又係跪係到奶共匪屎眼

一早講左連登係輸打嬴要

人數係唔重要
多數支持邪既野 唔通又要支持?
依家係一個正邪 大是大非既問題

DLLM 以後如果有得投 一定一定唔會再含淚 你地政治生涯已死

估到啦, 朱陳二人早一步話唔撈, 佢兩個真心有原則之輩
民調? 請問有幾多人接收過有關問卷調查?
公民黨 民主黨,
再有選舉好多人都會識得點投

咁點為之非民主派
我反對起三跑，反對功能組別
公民党撐起三跑，撐紅官
咁邊個係民主派？

用錢呢點黎政擊真係好撚低質

無問題呀

heidi, 慢必咪走囉，順應自己支持者民意，幾好

現實，今日大撚把律師好睇唔好食，尤其冇乜贏過嘅BAR！！

Sorr9y 囉， 修正返，唔關你事

呢個 post 講到十萬一個月唔係錢
痴撚線，我揾緊 35k 一個月都唔敢講一千蚊唔係錢

泛民？吔屎啦屌

問卷有問自己覺得自己係咩派別支持者
你答咩咪咩囉

飯民一向如此

點解「香港民意研究所」接受泛民委托後支持留任變多數嘅？

批鬥開始

Aggr

我無意見架, 我對去留無咩睇法
只不過你有留意下主張辭個派 例如郁文 周家成個d
一直都係將件事講成大是大非 正邪問題 而唔係咩策略路線問題
「如果你接受延任 就係出賣民主原則」!!!

拿, 係佢地講依d野架
咁如果你係泛民 可以點算?

人手場地？上次公投無咩

一早講咗乜調都無用
從來都唔會有少數真心服從多數
只有尊唔尊重個決策制度
但當大家任何嘢都懷疑
無一個權威性嘅決策或監管組織
就算結果9:1 嗰一成人都係會屌那媽

入去咪睇下點樣比人撚囉

呢樣真係可惜
我印象中辯論都好似冇討論過呢方面既話題?
即係如果佢地肯做既 都當你地冒住國安法之下信多你地一次
唔肯既 就完全睇清楚真面目

對比而家剩係去/留 YES/NO 其實更加有討論空間

哦, 咁做港豬囉

尊貴立法會議員名望又豈是教書可比

飯粉個個一個月搵一球

佢係用問卷設計去 dq 人，唔係淨係靠個條問題
你讀大學出過問卷未架，不嬲都唔係齋靠一條問題決定

咁公民党撐三跑仲係咪民主派？

民調 民主派 笑話

咁黃碧雲做左 d 乜
一係唔開會一係投錯票

你睇下你 #424 講緊乜？

咪就係你依啲人死都要將件事歸類為正邪，無討論空間

先會搞到今日咁

難聽啲講「俾你執政一定變獨裁者」

一切都睇民調
唔係留就叫冇政治智慧

有冇聽埋lester點講？ 今次接受咗委任 中共下一次就可以用另一個籍口延遲選舉 加上接受咗委任點樣要求立即重啟選舉

冇所謂
留任果啲下屆(如果有)
都唔洗出嚟選

所以成件事, 千錯萬錯都係源於泛民政治判斷有問題
政治判斷有問題 就係佢地以為依個只係策略同路線問題
但事實上唔少人係視係一個大是大非 正邪黑白既問題
如果係咁, 點會有退讓空間?
大家都講到咁絕 下一步一定係睇幾時分手同鬥爭

琴日立法會財委會咪過咗第三批抗疫基金，仲洗乜等飯民畀人撚？

你都識講「上次」
你想場地同人手24小時standby等你？唔使再問？

真係個個律師都咁好搵咁林作都唔撚洗做保險啦on9
律司唔係月薪制，係自僱人士，無job做就無收入仲要多開支又租寫字樓又請人，年年都大把人法律畢業，咁個個都有錢呀，講依啲都on9

只睇支持泛民留任嘅支持者

被問 支唔支持泛民留任？ 答唔支持姐係唔係泛民支持者

應該係黨內部

唔撚理鳩你理撚樣，留飽佢，世界都變緊，到香港光復後，你地唔會再選到做議員收你地皮，你地慢慢做飽佢，打飛機la

睇post唔該睇清楚 我無支持過任何泛民議員 而係針對大家為錢 我話「為名都講得過去」

原來仲有人理

有幾低質，十萬蚊買起佢地人格，超值啦

唔好膠啦

問卷內容同計數方法公開架，自己上網搵一搵好唔好？

因為香港人重視錢

因為依個根本就係大是大非問題
唔係我講 係佢地講
重炮手係郁文 而又好多buy
大是大非又點會有談判空間
佢地話 接受委任就係投共
佢地講左好耐
係你地泛民唔識反擊 又或者反擊無力

黃碧雲係無出汗都有糧出

因為唔駛做有十萬真係好多
拎住個名又可以眾籌玩天下為公

泛民一早話想留任

唔支持留任= 唔係泛民支持者

唔計

我岩岩睇到 HK01 有講（假設佢正確）：

1. 民調會問「你係咪上述議員支持者」，即係唔支持泛民既人都唔計。
2. 支持反對相差不足2%，「一半半」有7%

你quote下佢幾時有講會用問卷去DQ人？

咪臭係

同林鄭一樣，唔想搞就點都搞唔到

所以直接無視泛民已經夠

唔為錢咪叫佢地捐哂份糧 law

聽講好多要好似sales咁r單架咋

我搭句現實都On9！！

你就真On9囉，用林作比？？佢咁嘅背境做RM有乜可能搵得少過Bar？？

民調咪就係反擊既武器

我個人直情支持公投添

正如當年陳雲起選舉論壇幾威水幾大聲，咪又係被選票收皮

大聲都要有ground 架
而政治野，民意永遠都係最硬既ground

熱狗收皮
而家大軍壓境,仲內鬥
贏咗先,得唔得

同埋實際上泛民支持者(中老年人)先係重點

一半半咁少，即係差唔多每邊45%
撐總辭其實算好大比例

比十皮野你隨時凌晨三四點比人拉, 比人國安好冇， 銀行戶口又開唔到過

電視佢自己問卷經過設計唔只靠呢題去 dq 人

最簡單既嘢偏偏最少人做

成班連登仔又話各做各 咁你本身都expect佢地係個議會都係廢 佢留定辭wfc咩
真係打好其他戰線好撚過啦

好啦民調都出埋啦 又要輸打嬴要

如果係壓倒性優勢就係既

佢自己係電視講既

HK01：
//民調問卷設3條問題，包括分別問及有多支持或反對民主黨、公民黨、毛孟靜及張超雄留任一年，以及辭職離開議會，並要求被訪者確認其是否上述議員的支持者。

支持留任和離任的人均不過半，支持留任的受訪者較支持離任的相差不足2%，有7%受訪者回答「一半半」。//

即係只係計核心 fans ，唔係整個非建制派，如果核心 fans 都可以五五波，2%根本係統計誤差以內，其實好恐怖。

大佬呀

藍絲不嬲敵人來

呢樣飯民本土共識架啦

而家係屌緊飯民啲豬隊友喎

收到風開始萬年國會緊係狗衝啦$$$$$$
開撚大咗個頭
又要供樓
又要威

唔做議員有咩做，你估個個大律師飛機師咩

然後無壓倒性依然一口咬定對方係錯

「你睇下你幾獨裁？」

同藝人一樣，劉德華同梁朝偉夠有米咁係唔係個個藝人都有米？

你有人際同有料即跟好師父又打得叻咪大把生意搵錢，兩樣都無窮到閪呀，唔係點解有人法律系畢業要做警犬，同埋宜家律師太多case反而唔夠多根本唔夠食

即係唔屌建制派，就唔屌得泛民？

拜登好波

而家大軍壓境

仲投敵?

投完敵仲要我撐你?

咁咪即係我都投敵

咁咪證明律師唔一定搵大錢

部分連登仔話民調係假添
肉酸到

魚彈論

之前民調唔接受委任多喎

如果將去留問題放大成大是大非正邪黑白既問題
你就一定預左會有今日既爛局
依家唔係你今餐選擇食意大利粉定食海南雞飯既問題

中國人有時就係好易將好小既事就上鋼上線
所謂漢賊不對立 唔青筋暴現唔舒服

十萬人工

私怨多到

私怨還私怨咪上腦
而家係覆巢呀

咁今次係本土泛民一齊投射係泛民身上
比較非泛民既heidi快必已經走左

參選無問題，接受委任先有問題

係民主党屌人接受委任先 wo

你確定將來仲有得選？

如果HK01係岩，個民調仲要係 DQ 埋其他唔係 list 入面既民主派支持者，個list有民主黨、公民黨、毛孟靜及張超雄，例如慢必支持者不在調查之列。

咁問其實都公道，問題係如果連核心支持者都有近半人反對你，咁其實已經恐怖。

推呢個啦

咁你問點解屌泛民大力 d 呀嗎

另外 佢地差唔多個個有官司係身
你會點幫佢地？

我要屌藍絲我去香土啦

咁係咪阿象哥廢

飯民揸流攤就冇問題?

況且我又冇投過DAB票

佢地廢唔廢同我無關!

民調一早有係佢地當睇唔到
點睇都唔關有無政治智慧事
係佢地磨爛蓆

新加坡一定又有比美國制裁過啦。咪撚成日戇鳩鳩拎人地國家同香港比，有一定參考價值但唔係樣樣野都一樣，唔係人地國家係點香港就一定係點。

講撚左叫販民出走，聯合人地政府做野，而家留係個濕鳩議會，票你又投唔贏，布你又拉唔到，仲要當年你有份搞到自己咁撚樣嘅，淨係袋嗰每個月十皮野之外仲做到D 咩實質嘅野改變到個局面？而家要做嘅講左咁撚耐都係破局，越早破香港越大希望，成班販民阻撚住，一路所謂守住議會你又守唔到，咁不如大家早D 放棄去贏緊嘅戰場進發好過啦。而家有幾千人鳩啦鳩告鳩坐，販民究竟知唔知點先真係幫到呢班人？叫個政府放人呀？販民真係屌都嘥鳩氣。

販民真係留嘅話唔係「唔係同路人」咁簡單，係直頭敵人嚟，因為佢阻住左香港嘅破局令香港人呢個brand 嘅剩餘價值燒得再耐D 燒到冇為止

之前兩次唔承認，剩係承認今次？三局兩勝計埋佢都贏一次仲要慘勝

好呀
咁咪留囉

我都想睇下你地所謂嘅抗爭意志係咩 咪撚講一套做一套

所以咪話太上腦

咩係主,咩係次都唔識分

起晒鋼,以為自己拍緊戲
正on9

話連登仔獨裁算唔算私怨?

共產黨：
國民黨收皮
而家日軍壓境 仲內鬥
贏咗先得唔得

咁我想問係唔係得民主黨，公民黨，毛孟靜及張超雄先係黃？所以可以唔理其他人意見就算係人力支持者

咁唔好講分化喇因為係佢地搞分化

其實民主党話支持者過半支持留任，呢個門檻其實係好撚低
難為班支持者仲話質疑民研係核突

好多女Sol主職高鐘服侍蚑佬蚑婆添！！！

呢樣我都想講

咁即係如果呢刻選舉

佢地係咪好多都贏唔到?

叫泛民含撚啦！

所以唔該唔好講泛民大律師唔貪個十萬

所以華人就係咁架啦
泛民當初就係低估 以為依個只係路線問題
問題係一早就講成大是大非既問題
當雙方講到太絕 依家雙方都無得走棧
唔通主張辭個班人 依家會接受留咩 佢點樣同支持者交代先?

大家唔駛拗本唔本土輸，原來今次民調冇本土份，連慢必、朱凱迪支持者都冇份（如果HK01報道正確的話）。

//民調問卷設3條問題，包括分別問及有多支持或反對民主黨、公民黨、毛孟靜及張超雄留任一年，以及辭職離開議會，並要求被訪者確認其是否上述議員的支持者。//

612 天下為公 一堆黨產
你選得立法會唔係預左同共產党玩命？
本土派坐監既坐左，流亡既流亡左
泛民唔係諗住十萬無代價呀

?有咩問題
共/國>>>日

反共咪上腦
用腦黎反共

中哂，好心啦依家得咁少人，更何況個政府同黑警當你民主派議員係狗，咪一樣照拉照鎖，咪撚留啦
一年ja ma，咪試下

咁鐘意搞初選，
今次又咁低調set矖前設咁民調？
想食屎就盡情食啦，唔好扮啦

最搞笑係其實大部分反對既人唔係真係咁重視原則既問題，只係用原則黎包裝攻擊起上黎更大義凜然

佢地真心憤怒既係海南雞飯真係好難食

如果今日係梁天琦係議員要入返去話每條戰線都要守好，應該結果唔同曬

依d係大是大非問題
爭在未講成係漢賊不對立
你估依家係今晚食pizza定食spaghetti既問題

35+未試點知唔得
唔入委任議會就唔可以試

冇計
啲人咩都搞大
唔知好多野應該低調/枱底搞

有關係，因為民意授權只係去到今年
依家係政府開十萬合約會佢地去申請，唔係錢係講乜？

痴撚線

史實來?

唔係，比例代表制唔駛過半，更何況 fans 反對委任，同立法會選舉無乜關係

咁真係夾到佢交咗戲 佢上左前線行行企企

以前佢地啋你都on9

就係要挾民意去夾佢

其實係對人不對事
但冇計
私怨同黑歷史多

民主派議員唔係民選而係接受委任
同做雞又拎貞節牌坊有咩分別？

Noted ，姐係大眾係智障，你先係正義

咁繼續chur 啦

其實辭職同唔辭職都唔會make到noise
點解唔留番啲資源？

估撚到班撚屌啦

咪吹
係真係食pizza level 黎

好啦 咁我屌DAB老母仆街冚家剷!!

屌完可以屌返飯民未呀?

門欖似乎唔係「泛民支持者」，係「議員本人既支持者」，即係慢必、朱凱迪支持者都唔計。又，如果有過4成核心支持者反對你，其實已經係極其失敗。

11點係咪有直播

梁天琦: 如果覺得我變左，請打我落黎
泛民有人講得出？

咁更加要走啦，Cut到咁撚樣都只係險勝

大眾係智障呢個POINT又冇錯喎

君不見港豬何其多?

邊有輸，初選贏曬啦

參選？幾時有選舉？
依家係中國特色委任 wo

依家就係本土派無得入去 咪屌泛民
但根本原因就係有部分人「忍左泛民好耐」
十萬其實係藉口

Gphone 開個patron都唔止十萬喇

你第一認識華人咩
搞政治鬥爭 就要先將對方人格謀殺
將對方講成係賣港賊 賤人 衰人

因為大家已經認定保皇狗係為著數

但你飯民唔同喎

你好多光環過喎

所以全體留任都係政治炸彈
有機會前面d風向撚炒車，唔係15個留低

不過泛民有無咁既智慧

我一早屌，蚑共幾想齊人撐個臨立會授權合法，我係藍都一定開口幾十年都撐你鵪鶉啦！！！

仲要搞幾耐
留就一句 唔留就byebye啦

利申 唔支持留任 焦土

9798年咪試過民協四子入咗臨時立法會，結果當年無入嘅飯民主派依家變咗主留派，歷史就係開呢啲玩笑

咁我想問泛民唔係爭取民主咩？
為咗十萬就出賣自己原則？

本土派無得選又無得入，想屌都屌唔到
建制就擺明係走狗唔係爭取民主

咁屌柒泛民口講民主但為十萬出賣原則又有咩問題？

泛民自己搞分化就屌人分化

如果華人社會處理政治問題有咁既胸襟
就唔會一件修改法律既事 都可以變成前所未見既政治危機

我睬佢都on9

造馬

求其啦，佢哋入咪入唔入咪唔入囉，不過入得嘅話就唔該做返好個出席率，投票投好d。始終個track record差撚到咁，又成日唔開會又投棄權甚至對家，好難說服到人。

利申：支持走，以後不投留果班

真心答你 要贏果班就算留任下年選一樣贏到開巷 例如鄺 飛機師 後生果班泛民
下年會輸果班就算離任都好 佢下年選都唔會有得佢做

你估班泛民唔知咩
唔係點會唔敢搞公投
我係蘋果 Facebook 有個 fans 講出左真相係，公投好大機會反對委任既人出哂黎投票，民意調查反而仲有機會抽中支持留任既人

佢係咪想講

建制狗同飯民都係為錢打份工啫

點解你哋齋屌飯民咁唔公平啊

無嫁，所以佢地定咗三條戰線(國際、街頭、議會)抗爭去拆，話今次唔同上次。
不過琴日財委會咪過咗第三輪抗疫基金咋嗎！

假設民調結果係咁

如果依家決定留，泛民核心走一半過本土

如果依家決定走，泛民核心走一半過薯片隊

咁某程度上唔見得係壞事

拆解民調 支持留任多咗係因為呢條問題

你都識講 gphone

死老嘢又害後生仔

我會尊重民調，但下次選舉我會記住班留住政，議員

有幾政治炸彈

一樣被中共打壓

呢啲真係小事

留咪留,走咪走

我比較偏向之前有人講過被下屆被dq既留任, 其他人離任, 咁都叫有資源, 有人係立會, 同時又唔算係接受呢個非法延長任期, 因為果班係被dq左既, 咁樣算係平衡番兩班人, 如果民調55波的話, 出黎又唔會肉酸

得yes or no依option就有今日既結果
而唔係有無互相討價還價，或者各有讓步妥協既選擇
因為從第一日就無咁既選擇 連傾都無餘地

又撚狗

"我們會回來！！！！"，嘩，當時幾有氣勢呀！！

幾年前補選個陣攻擊完基哥去臨立會，依家變咗大大把回力刀

建制同本土都無為十萬出賣自己原則
因為建制嘅原則就係做狗

公道啲
其實有唔少議辦都請咗啲手足做助理
留抑或去 都應該俾到交代公眾

根本冇成熟的政治家
淨係識一味打或者訓係地下

大把人俾人告啦屌

咁梁天琦2016有簽確認書

反而今次胡志偉唔簽

無得咁講囉

係呀，因為保皇党畫幅畫都幾千萬，但係民主党最多問林鄭籌左幾皮野

11點有直播？

因為泛民為咗十萬出賣自己原則，睇到未？
本土無機會，建制原則就係做狗

分化言論， 你講之前有冇用過腦， 一係熱匪狗賊， 一係五毛吧

李柱銘幾時同基哥道歉

一向,我同你老咗都一樣
而且冇老嘢,我哋好難贏

而家有本土派係個議會？

所以佢地泛民第一日都仲唔明依個問題係有幾大獲 \\
佢地根本唔明白今次問題既性質
諗住用民調就解決到糾紛 就知佢地係幾蠢
當去留問題變成大是大非問題 而唔係純策略問題
一定會變成唔係你死就我活既問題

依d問題唔係今晚一家五口出去食中餐定食西餐
大家投票多數決定就可以輕易解決既問題

呢個真，佢地就對得住自己票
但係我投完佢地又放水又唔返工，仲好意思問我點解屌得咁大力？

係囉
人哋一以貫之就係搵著數
立惡法

實有㗎
但到時落唔落嚟係另一樣嘢嚟咋嘛

當年國民黨咪又好撚威話漢賊不兩立quit左聯合國

依家就被中共逼到聯合國門口都入唔到

問題係主留派除咗投共之外，無可能搵番立法會咁上下人工。
所以之前蕭生都笑主留派係overpriced嘅

講得幾好

之前去得太盡嘅後果

泛民出席仲衰過建制（平均黎講）
唔返工有糧出，知唔知咩叫敬業？

我最唔鐘意佢老點我話擋惡法嘛

為錢咪為錢囉

人人打工都為錢架啦

做咩呃我話佢愛我先

我身邊全部人無論咩年齡段、職業、學歷、收入，都冇人支持佢地留任。佢地民調點做出黎？

熱狗話跟我已知結果

唔係有 dq 照參選，係比人 dq 左

咁平時係唔係都要有人選呀？係唔係有民意？
依家有閪呀？

鼠目吋光

所以華人好興將政治問題上升至大是大非既道德問題
好易就令自己無灣轉 身段唔夠柔軟 令大家都無退路 唯有鬥落去

咁宜家又屌佢又屌埋泛民有咩問題？

乜柒都擋唔到
七一就係門口撐手足
你同我講唔係為十萬？

老老實實，你同我講等住十萬開飯，我含撚投你有乜所謂

熱狗都唔當自己係本土

咁有冇本土接受委任先而家?

有的話你咪話本土飯民一擔擔

睇城市論壇聽班讀稿機過去憎泛民憎到死都支持泛民繼續入閘都知咩事啦。支共擺到明想班留守嘅做政治花瓶，招安做忠誠反對派。

要過嘅法未禁q晒班泛民反對照過，唔一定要過嘅未俾你拗吓囉。依家嘅立法會本身已經失去咗功能，你仲行入去支共不知幾開心

明明呢個唔係選舉，佢就唔撚覆我幾時選過

屌你係唔係就盲撚咗呀，黎緊依年係撚選舉

仲有呀，平均黎講泛民出席嘅最差呀，唔返工有糧出。對唔對得住份工

你望下蒙面法個JR
KWOK WING HANG AND OTHERS v ...

講咗一百次當睇唔到？
黎緊依年係選舉咩？

頂佢
係咪BOT來

仲有返工出席率最差係泛狗呀，咩叫職業道德呀，返工都唔足但出齊糧

我都真心答你，如果仲有選舉，鄺俊宇、譚文豪、許智峯呢啲會選上，但好大機會唔會再高票，泛民好多票會去哂抗爭派、本土派，人力，朱凱廸團隊，仲有下次應該要再初選過，如果唔做，本土同民主派選民會再次分裂，各投各路

你可唔可以答我黎緊依年係選舉咩？

當年本土派係講明資源留比手足
泛民呢？
當年小麗老母唔係覆補選都唔會即刻補捐人工啦
同我講唔係為錢？
捐份人工我咪信唔係為錢

大佬，依家唔係參選係接受支那招安，幾時有本土有素人份？

咁蟲泰咁同飯民一樣咁貪錢囉

不過佢好似連擋惡法都懶得講

比較眞小人

依家係叫你地大方咁承認呀，唔好用其他原因去呃人呀

委任派

Jr d 錢係撚佢自己出咩

如果淨計泛民點可能同上次民調差咁遠？！
係咪又計埋非泛民，跟住乘50:50？

兩千年儒家道德撚流傳落嚟既野

事事都講原則而忽視實際

但蟲泰出席率好過慢必以外嘅泛民

多數？你講到熱狗無票咁
九東，熱狗年年差小小咋

你接受共產黨的野就已經唔民主啦

你依年有參選咩？
我宜家屌緊佢地入委任議會

諗十萬唔係問題，但佢地返工出席唔配得未？

佢不嬲都唔會講咩擋 23 條，熱狗都屌過擋 23 係假

香港人仲未意識到要自己代表自己
投幾多次都無用

咁一隻手掌都拍唔響既

泛民食相樣衰
要人支持你留唔該講條件
唔係自暴其短 入到去都係咩都做唔到
今次民調出左個最唔想見到既結果
去同留都賴野

本土亦應該借勢迫佢地make promises
可能最初民調同埋初選結果
令佢地覺得唔使講咁多 一個字no就可以
其實初選後講本土已成主流
現實本土泛民最多只係一半一半

其實留任𠴱班都無點講出留議會重帶咩新招抗衡，或者𠴱一年資源會點用；另一方面總辭派都無點帶出有咩抗爭手法係只有議會外先做到。

依家幾時有參選？

因為泛民返工出席率最差，唔配出十萬

投到想要既結果為止

扮民派

事業派

扮公派

打工派

忠誠派

都得！！

又扮睇唔到

講投票 Heidi 蟲泰 慢必其實無賣過港
鄺仔 飛機師 勇武峯反而間唔中都會放下水

唔使佢
20個都係慢必咁既水平既人話入去都會少好多人嘈

講到尾都係之前20年積埋既

呢個係推論好錯，邊有咁簡單
支持留任既人，一大部份應該係「真 fans」，即係「通街都係處」果隻，佢地 loyalty 比一般支持者更高，係唔轉軑去中間建制，而係泛民話要「永遠接受人大委任」佢地都制果隻。

遞完表個選舉無左啦

保皇就不說了

本土派如果接受委任嘅

我一定屌得大力過飯民

OK?

咁宜家係唔係無？咁我屌佢地黎做咩？

宜家無本土入委任議會，得泛狗同保皇狗

保皇狗無出賣原則但泛狗有所以泛狗就係貪個十萬特別發

本身立法會都係港共定架啦
嘥9氣

家下係民調支持民主派留任/接受委任 有咩問題？

上次民調結果唔岩心水, 加多D條件再做過做到岩為止

但本土派就算計埋蟲泰，出席率都好過泛民
比較有資格出個十萬蚊糧

你依個推論既基礎起邊？

中產？基層？學歷？

就咁提個「通街都係處」代表唔到乜喎

唔係，係因為將一部份反對聲音唔當係支持委任個邊

其實唔係差少少

上屆連快必既票仲多過佢

如果人力/社民連+熱狗既票集中一人 先會有最後一席

真

如果連登仔係既得利益者 實撐共

咁姐係唔撚敢柒認啦屌你老母，淨係識係度做錄音機

屌,一係爬文
一係Google

要屌都唔係亂咁屌

咩叫平均黎計呀，泛狗平均最差呀

鳩達多票過快必喎

我只係舉例，總之就係冇「A就一半過去本土」、「C就一半過去中間建制」，有好多因素影響。我舉例係用常理遮。

劇本一早寫好

賊喊捉賊佢哋先係陳百祥
之前兩次民調就「我唔知、睇唔到」

所以只係兩邊既各表述

純表態而無認真討論走或留應該點做

我邊忽講錯
慢必支持者唔當係意見，唔係踢走係乜野？

人地投票紀錄好過泛民點唔值十萬？

u like

因為今次唔撚係選舉囉你老味盲撚咗呀

其實已經唔可以當熱狗少票
少票係連砌個集中一人都唔得個 d 我先叫少票

泛狗比蟲泰更不如
第一年頭三名缺席都係泛民

今屆選舉無左啦，你幾時話到一個接受委任既本土派素人出黎？

放心，好快衆志會喺連登帶風向，邊個再屌唔延任就係5毛，分化撚，鬼。

乜野叫 I like?
份問卷有得睇，要屌就好心唔好亂咁屌
唔 google 都可以睇下 Facebook

咁屌埋熱🐕囉 ok?

你覺得無咋

又loop返講錢講咁多頁
明明早早之前反留派已經話係原則問題 捐份糧出嚟都唔會接受

無撚用嘅泛民 去留都一樣無撚用
放棄原則都係佢地自己放棄
民選 (如果仲有民選) 好處就係你下次可以唔選佢

而個民調嘅意義不在於今日泛民去留
而係話畀大家知一年後若然有得選
你唔投佢地 都可能仲有另外一半人投
到時要配票壓到保皇更難

要做嘅事仲有好多
大家唔好忘記

唔值，所以泛民比佢更加唔值
大家都係接受委任，出席率又屎過佢，所以松泰唔值，泛狗更加唔值

頭十有五個
Ps 我唔當陳醫生係泛民

摩擦力

睇fb 都係一面倒 反對委任wo

乜你淨係上連登？

投到過半為止囉

立法會唔講投票紀錄講乜？

松泰值出八萬，呢度頭三名只值3，4萬囉，因為6，7成缺席率

飯民工又開得少
錢又收足
計時薪的話真係飯民個十皮特別發

委任就委任，任期完左啦

咁你話人哋做咩齋屌飯民嘛
咁我屌埋熱狗
屌埋建制囉
咁屌唔屌得飯民?

咁你由接受延任個時開始就係抵屌
無人話佢地參選要屌

你講呢番說話前記唔記得初選鄺幾多票
一個等於其他參選人加埋咁濟

補咩充姐 今次唔撚係選舉啊

不如咁，用出席率扣，四捨五入，95%就出齊糧，94%就9成糧，除咗慢必邊個泛民值出齊糧？

請問明老師論點係咩？

係我記錯

係比上屆票數低

議員唔係入去投票咁做咩？

上面班飯粉咩事？講到飯民所謂議會抗爭本身夠票反對咁

關呀，因為個十萬就係出比佢準時返工做野

飯民風高亮節
絕對唔係貪嗰十皮
就算係
都係同其他人一樣貪啫😂😂😂

如果你覺個泛民冇我講嘅後果，咁咪你咪save低個post，下次仲有選舉同結果嗰時鞭我屍

記錯好正常，因為我都以為係我記錯

我依個worst case

諗唔到啲乜係更worse

唔好同我講主辭嗰班因為泛民唔走
就嬲到變藍

佢唔同佢老細講
我遲到早退成日射波
唔好扣我人工咁嘅

唔會再投偽民主派 講完

條友做咩鳩呀，議員返唔係投票，咁選黎做咩

原來老細請打工仔唔係請佢返黎做野架

一票不投接受委任既人士
講完

739 個15個泛民議員支持者,唔係泛民全部
47.1支持者
45.8反對者
7%一半半

739 個15個泛民議員支持者,唔係泛民全部
47.1支持
45.8反對
7%一半半

民主派民調2579人參與 被訪者中有739個屬15名議員支持者 47.1%支持留任 45.8%反對留任。

屌！搞咁多嘢
學蟲泰咁想做咪講囉
今次我撐蟲泰啊

退一萬步唔講錢
OMDB話立法會議員Title海外遊說會更大說服力
都唔講依家有党安法根本綁手綁腳
上年公文袋仲走去外國叫人哋制裁減辣

話松泰返齊工都唔值
無錯呀，因為返工只係基本，返齊工都唔代表值，你做得閪一樣可以炒，所以班泛狗連工都返唔齊更加唔撚值
對佢地黎講十萬真係特別發

熱狗又贏

差1.3%...

唔怕
都唔係第一個咁講

假到

咁總數係幾多人支持留幾多反對留？

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

泛民最後機會

當羅37同袁爸死㗎

牙泰老實真小人

有，因為佢唔係保皇黨所以出賣自己原則，佢同泛狗一樣咁賤

所以細良咪話袁係鬼

本身主流係抗爭派
佢地而家係鞏固自己基本盤

梁天琦10蚊都未收過呀陰功

梁游仲破埋產

咁我想問OMDB見唔見到國務卿或比佢更高級嘅官？無就收皮啦人地羅冠聰唔係議員都做到

泛狗係出都唔出席呀講咩鳩被抬

想問要泛民總辭GE人,你地初選本身係咪投泛民先如果你投其他人,泛民點會理你地支唔支持佢地

建制派支持者多數支持離任。

原則就是民意，就算有dq都係市民選
今次係中共委任，唔該唔好貪換概念

建制及中間派支持者更多反對留任

你可以話嗰陣大家仲天眞信有議會抗爭擋到惡法囉

但而家玩到委任咁下三濫仲有人on99嘅

咁真係要驗下個腦

收撚皮啦，好撚肉酸啊，擺到明唔捨得放棄十皮一個月啦

泛民講明擋惡法，唔返工所以我屌
本土派只係參選，我屌乜野？唔通參選都唔得？

依個結果笑咗

飯民話要留咪好似虫太咁
講咁撚多嘢食相夠晒肉酸

金錢利益始終係長遠目標，民主只係維持它的工具或手段之一

篩走咁多人

依家係投票比佢地都有一半撐總辭 wo

連登又話建制最想飯民留任既

公我贏，字你輸

做到差少少咁仲肉酸

即係飯粉 = 建制派?

但輸一世

講到口臭啦

委任呀

好醜

即係唔係民主黨，公民黨，毛孟靜同張超雄嘅支持者就唔洗理就算係慢必支持者，咁以後唔好講不分化喇，因為唔撚係自己人

抬兩抬又擋唔到惡法 又有糧出
阿豬阿狗到做到啦
搵街市個陳師奶豬肉榮仲勇過班飯民

建制 離＞留
中間 離＞留
15議員支持者 一半半
咁其他泛民同本土呢屌你

一句到尾啦：

又一次偽學術包裝，Target文盲黃癡愚豬欺老杰作！！！

泛民接受中共委任入偽立法會，嚟緊呢一年嘅表現會直接反映下次選舉嘅結果，呢年泛民做到野咪鞏固到自己基本盤又塞住抗爭派本土派個口，我都希望泛民做場好戲鞭我屍

可能都諗住賺埋呢浸水攞bno移民呢

香港民研做既 差1.3% 就係差個1.3% 最多話太接近要重做

但你話佢假 即係佢之前D民調都係假?

咪同藍絲一樣 唔岩聽就假 係度輸打贏要

平時係民選就算有dq
今次係委任，你為十萬接受委任就係十萬對你黎講特別發

點解唔可以投多次？

洗撚BNO？？搵埋咁厚美加澳乜都得啦！！

結論 : 留

1.3響唔響誤差range入面先

陳淑莊決定唔留

Sorry,有啲係工都唔返，點俾人抬走？

Big暈今年車公廟嗰支一定係上上簽

你d fans 都係一半叫你留底

你留米得番4分1 law

以後唔好話分化

跟本唔同路

其實你初選結果就知
係黃營入面,傳統泛民已經輸一大半
初選支持得傳統泛民,點會支持佢地辭職

是旦啦

反正結論就係投開飯民既

支持率都係一半半

本土更加唔好講

如果飯民覺得咁都算有民意支持既

咪留囉

我地都阻唔到架啦

Over my dead body 復活了

唔駛阻惡法

飯民特別發

所以民意唔俾你做你咪無資格做囉碌柒

正

飯民發大財

胡志偉：15名民主派議員將按「政治判斷」選擇留任。

連登一早當佢地唔係啦
你係咪訓左好耐

其實踢走哂所有唔夠忠心既支持者，咁算唔算做數

其實應該登哂份問卷出黎點問法
正常幾十個選項 唔通想佢留低 或小小想佢留低
幾個選項都歸哂留低就玩哂啦

民意一半半不如一半留一半走

點解set五成threshold？？？撈埋先得40幾%，分開隻隻扮民都冇過5成？？

美加澳要投資移民，宜家輕鬆好多

咁搵老鳳做啦 ACO上晝都要做嘢

呢班人自己知 已經被呢個社會淘汰

只係想搵多d＄ 退休

話之你 咩民主 香港下一代點

一班過時廢人 背叛哂付出一切 嘅抗爭者

同求變嘅香港人 已經廿幾年 一成不變

再有選舉 認住呢班人 唔可以再選佢地

垃圾泛民 唔好再話你自己

代表香港抗爭者 代表香港想爭取民主嘅人

你地 已經係建制派

入到中共臨立會 你主子就係中共

授權比你幫手通過惡法

袋好d ＄呀

泛民早兩年先屌完基哥接受委任，泛民個原則咪成日轉 law

即係你意思

飯民一無原則

二無民意?

正路，反正本土又唔會投佢地，洗乜同本土交代

OMDB要搞家人白事所以返唔到工投票架

我唔明點解個survey要包建制派支持者
佢地當初冇投票被你地入去，依家要問佢地？
下次你拉佢地票啦，白9痴

有選民選講完

識咁諗就唔係泛民

原來除左ccp有輿論機器，泛民既輿論機器開行turbo都唔弱得過ccp真心勁，抗爭出到呢個力水就好喇

其實一早都預左彈弓手
真係唔明扮野搞民調做乜

點止兩年

呢句你可以彈番比販民

之前正反雙方都贊成睇民調決定,
而家民調結果都出左, 呢件事叫做塵埃落定,
係時候放低歧見, 一齊向前走, 兵來將擋水來土淹

解釋下點解個survey點包建制派支持者先啦

調到啱心水為止

原則就係要有民意先可以做
唔係叫咩民主派，咁做保皇糧囉

民意轉咗唔喺你度就收皮唔好獻世

依家係 dq 哂所有反對聲音

熱狗先係本土
係時候去狙擊佢

係呀

有得選好過選都唔撚選

飯民要做政協咪做飽佢

唔駛搵咁多藉口啦其實

睇緊記者會睇到火都黎埋
班友仲係度瀨香港政府搞到意見分歧
屌你老母 係你地自己onL79呀仆街泛民
仲入去同港共政府含撚, 話入議會頂住
頂乜野呀, 票都唔夠, 入去舉牌之後又拍手階段勝利

但都係有民意，宜家無

而家唔係不公義選舉啊

係公義委任啊

發你老母聲咩 當初支持剪布又係你哋
BTW我唔係分化撚 因為根本唔同路何來分化

其實就係連登選項故
你揀左一條路, 事前唔會保証呢條路係岩, 會達到good ending
唯一可以做既, 就係團結一致, 應付對家挑戰.

係發 d ，因為連 poster 都唔駛印

鍾庭耀表示，自稱建制派的市民，大多要求民主派離任，而自稱中間路線的市民，亦是要求民主派離任較多

吓
邊個走邊個留呀?
我唔駛養住班細呀?

根本而家建制/泛民/本土就三分天下， 非建制注定比人分化含家剷

係，因為你為錢出賣民主做中共隻狗
保皇黨從來都係狗所以無出賣

係，因為以前有民意，宜家無

功能組別留，民選離任咪得囉

又唔洗咁辛苦出黎講野做戲

套用返連登仔講法:
中共要我地去東, 我地就要去西
而家建制支持者要泛民離任, 連登仔係咪應該支持留任?

而家飯民既民意基礎連林鄭都不如

特手假假地都係小圈子選出來

咁誠實
梗係話自己泛民既趕佢地走

Respect！！！留芳百世，莫遺臭萬年！！

是
慢必 Heidi Chu 陳淑莊都係鬼

我覺得本身包佢地已經有問題啦
佢地都冇份投票被佢地

連北韓都不如呀

三咩天下，未來你以為仲有公平選舉咩
大灣區投票一下了就屈晒機

咁梗係計埋非建制
唔係點有50%支持留任

笑死 支持離任既反而係藍絲

罕有地連登仔同建制 槍口一致

泛民支持者＝15名議員嘅支持者 以後唔好再屌人分化 唔同路何來分化

唔係鬼, 只係太過老實, 唔夠共產黨奸

但都係有選民參與，你宜家係委任，係0民意，所以比個時更加發更加過份。所以話泛狗今次十萬特別發係無錯

駛鬼投咩

咪萬年國會算

宜家仲要為個非法議會留任 間接背書呢舊垃圾會
呢年由頭到尾都無民意授權 邊個做呢一年 若果之後有選舉呢班人可以唔使投

不過有得選先算 之後呢班人一樣會被DQ

連登仔：最緊要攞光環，現實係點走落去我唔理

國際線人事：香港來年立法會得到香港廣泛和不同立場的人事一致支持，得到了合法性

因為今次更加過份。所以更加發邊有錯

照你呢個logic 我地6年前應該袋住先? 假普選一樣可以俾選民選

勁喎！泛民和支那習豬頭一樣，乜柒都做假！

你唔好話喎

藍絲雖然好多嘢on99

但屌飯民政棍呃飯食呢科又講得幾中喎

以後唔會有泛民，只有本土

+1 一早己經知 入中聯辦 密實談判

建制B隊

其實估都估到啦
藍絲成日提住民主黨 李柱銘 黃之鋒 賣港
梗係想泛民走啦

係連登仔先咁多陰謀論, 話建制大力支持泛民接受委任

泛民（雪雪聲）

建制派特首

民主派特首

本土派特首

蟲太又贏了漂亮一仗

真乖

2579個人得 7百幾個答關鍵問題 再當中既一半係要求離任
而呢一半唔知幾多係建制
成件事真係笑死人
單單係2579個人得 7百幾個答關鍵問題 得返唔夠3分之1人肯去答
唔該諗下點解

無話過之前無問題，但都叫做有選民選你要走去選我無所謂（無話dq係啱一樣反對），今次係連選都唔係，咁點解要支持你去做？

一直都反對DQ等於假普選，只係你要選唔怪你。宜家入就一定怪

民主黨 賣港賊 教主出埋書講

議員延任 譚惠珠料泛民勢重返議會

梁君彥--對泛民延任感樂觀

葉劉淑儀點破泛民「賴席」：不延任每人損失514萬

咁你宜家泛民更加唔公義所以話泛民十萬特別發有咩問題

呢一年攬住個光環做人？
到底有冇人講俾我聽走除左有光環表態仲有咩實際作用？
你冇議員身份，你睇下班pprb狗班公務員仲so唔so你
到時又好嬲好嬲

阻住民選議員就職啊

邊個屌泛民留任邊個就係5毛分化白票撚共諜鬼
泛民冒住國安法被補既風險守住議會既每一席，淨係呢點功勞已經比前線勇武大

係黃既一齊黎同泛民講聲多謝多謝您！泛民！

利申已經扑晒上面屌泛民留任既垃圾5毛分化白票撚共諜鬼

口講齊上齊落，點都係有啲堅持留，有啲堅持走，齊心啲得唔得，一係一齊走，一係一齊留，共產黨依家笑緊我哋，一年以嚟你哋可以團結到和勇不分，一次去留就分化哂你哋

唔係肯唔肯去答，如果2579個人入位，但7百幾人係「16位議員支持者」，佢DQ晒其他人，包括「16位議員支持者」之外既泛民支持者。

泛民更加仆街所以依十萬對佢地更加發

歷史無如果, 但有慣性
如果當年真係袋住先, 都唔會改變到香港逐漸步往一國一制事實
總會有D位, 會令到200萬人上街
無陳同佳, 可能會有馬同佳 曾同佳
無送中法, 可能就係國安法 23條引發200萬人上街

當民意嚴重歸邊, 可能就會爆冷, 睇下馬來西亞上次大選就知, 本身係威權政府, 巫統執政六十幾年都輸左.
當選舉委員會都變黃, 再DQ唔到黃營特首候選人, 除非中共連"袋住先普選"都收回, 否則就可能爆冷出左個黃營特首

蟲太或成最大贏家

之後個個都係坐喺度

冇人笑佢了

其餘15人好快就會極速咁在2個月內被DQ哂
到時，香港立法會正式回歸地方人大會議或臨立會

因為泛民特別仆街夠未？

唔駛選就有十皮

慳水慳力

仲唔發過肥仔水

無實質作用，冇咗立法會議員呢個身份，我諗你去信任何政府機構佢都唔會理鳩你

而家啲差佬一樣唔卸你喎

林卓庭照比人拉

平時直選都係市民選你，唔係小圈子係大眾
就算幾不公義都係有民意，你要選唔怪你
但宜家直頭係投共呀，咁都分唔清

又唔洗請人拉票

尊重民意

希望好好把握呢一年，唔好再令支持者失望

你是甚麼時候產生了政府會理你的錯覺？

係，本身你要返工搵一萬，之後發現原來射波都可以照出糧所以唔返工都係突然發咗

咁飯民之前個4年係靠選民投入去嘅

佢有糧出好正路吖

但呢一年呢?

佢憑乜撚

只能說他們决定留低，就要承受留低政治後果，佢地這班仆街冇尊重初選結果……

咁係唔係有民意？唔係小圈子，係香港市民

好多人仲話咩下年選舉啊、光環啊
真係笑出黎，天真既連兒真係以為仲有“選舉”？
飯民都係做多一年之後都等收皮

呢樣真

牙爺話延任最少一年
姐係鐘意2047先再選都得

咁你份約係4年，宜家可以唔經老細批准自動延長一年唔撚係發咗？

強姦非禮都係衰咸濕架啦

點解揸波可以判援刑

老強一定要受靶?

乜世界上所有嘢唔係都有個排序既咩

係我就唔辭
係度篤眼篤鼻
辭左政府都唔會理你

咁你有咪高見
指出錯處時係唔一定要提出方案架
加上形勢每一日都變緊
方案嘅每一步都必然受形勢影響
今日嘅方案到聽日就未必適用
咁係咪又要有另一個方案先再行下一步呀

份4年約完左架啦 家下係轉工 人工福利照舊 1年試用期 表現好可以終身聘用添丫

咁飯民講到自己係為咗阻擋惡法先留吖嘛

咁你覺得佢哋擋唔擋到?

如果大家都心知肚明冇撚用既

留低唔係為十皮為咩

唔俾選既係政府, 係政府先令到初選勝出者無機會入局!
唔通而家全體泛民總辭, 初選勝出者就可以入局?

為咗十萬違反原則唔係代表個十萬對佢地黎講好發咩

唔留唔通比晒保皇入？
奶共黨，5毛，港共絕對支持你地退出

[泛民，你不代表我]

咁原則上我覺得非禮情有可原

強姦細路女就罪大惡極

屌你啦，咁民主派原則係爭啲民主
咁個選舉就算有不公義唔係完全民主都叫做仲有小小民意你要去做都無所謂

宜家係0呀你老味

又話要立刻重啟選舉 接受咗委任點解要重啟？

簽下袁爸d聯署就重啟到選舉？

香港民主派的根本性問題

說「貪錢」這個說法的確是簡略了的，要我分析嗎？可是這會比貪錢更對他們不利。

黃碧雲已經說漏了嘴，把那些人的想法說了出來，為何要貶低街頭抗爭和國際外交呢？因為民主派的核心問題，從來都是想定義香港民主運動為「讓『民主派』透過議會（已不是選舉了）成為一個公職人員」的次等公務員體系。

所以我必須修正，以前是選舉教，去到接受委任後，已經從選舉教退化到議會教。

香港民主運動，就是一個公職就業計劃。他形成了一個利益團體，那個利益團體，掌握了那些公職的分配權利。從議員，去到議員助理，去到衍生的 NGO 傳媒以及一切相關產業。他們的權力，在於這個利益團體裡面的倫理以及秩序。

而只要你遵從這個倫理與秩序，終有一天你也可以從中分配公職與收入，從而聚集了一群願意服從此秩序的人。這包括了各個議員，議助，黨員，以及傳媒人等。
街頭抗爭或者是國際外交，都並非這個體系的一部份，他們不會衍生任何利益（除了籌款），只有這個體系才能夠衍生穩定的利益，只有利益才能夠聚住這一群人去繼續從事「民主運動」。他們的說法也很明顯，不斷抱怨這份工作難捱，錢不多，為何要冒那麼多險，其實都是在講同一句話。
「如果沒利益，我根本不會想要從事民主運動」。

你看看楊岳橋就知道，為何湯渣落選，就一定要選湯渣的弟子楊岳橋？理論上湯渣既是民主叛徒，怎可以用他的弟子？而不是讓任何人自由競爭議席？
因為湯渣與楊岳橋是跟隨這個利益團體的倫理出身的，所以就算投共，只要合倫理就要尊重；相反，梁天琦（以及日後的所謂本土派）則與這個利益集團關係淺，或不服從倫理，任何不跟從這個小朝廷的人，就會由媒體懲罰，那就是說是「鬼」（按：意近內鬼，總之不是人）。

你入撚咗去點重啟選舉？

而家唔係講緊錢的問題

係"不公義選舉"同"委任"之分

咁班專業人士有無為咗做議員唔做本身份工呀on9

本身搵20萬。做多份10萬又唔洗返齊工可以射波咁就唔係貪呀，一係你捐糧唔該

捐哂份人工比手足未？

為咗份糧接受委任幾多都係fat fat

這個當然是政府問題，但是這個議會認受承巳經是非法議會，面對非法和潛建議會，全體總辭已經是唯一選項，同議他們亦已經承認他們留下就要承受選民對他們不滿政治後果，初選民調巳經有超過60萬人投票，這個是實在結果……

你又知?

錢嚟嫁係咪連登俾啊！？

佢知因為有投票紀錄

其實總唔總辭，非法議會就點都會存在，唔會總辭左，非法議會就解散喎，唔好同我講咩原則問題，你點有原則都好，對家都係掌權嗰方。

有左決定，就支持到底

你以為做律師一定有job架傻閪，係嘅話OMDB就唔會唔返工都無job接啦，知唔知有啲法律系畢業都走去做警犬呀，劉德華有錢就代表個個律師有錢？

無晒啲人點留住否決權呀

真

啱
議會外抗爭已封死晒
總辭真係為左型一下
之後就慘了

立法會有法例話唔返工扣糧咩？

你都開口埋口十皮啦

你自己唔去求證😂😂😂

之前聽明居正佢都prefer留 佢認為議員身份係國際聲量大d 正如我地睇美帝個邊都係睇議員講野多過民間團體 講真我都幾認同

咩呀
又係你話本土派咁有原則
唔應該接受不公義選舉
我咪用強姦非禮呢個比喻

佢哋仲有冇心做先。。。。。

佢唔熟香港議會喇，如果佢知香港有OMDB個啲連落樓下投票都唔記得嘅撚樣。我唔信佢咁講

民意,笑撚死人
佢依家只係計個15個議員支持者既意見,
民你老母咩
支持者都唔夠一半支持去馬,收皮啦

係10萬1千
Post咗link,未計其他福利

呢個point有人回過你了吧

可唔可以唔重複啊

因為泛民就係廢

其實講緊五五波，仲要係呢班議員既支持者五五波。泛民根本危在旦夕，香港既潮流必然向本土派靠攏，呢樣野可以從反送中本身，同埋自決派既轉型成功睇得出。

利申唔care去留，只係回應下你覺得泛民企穩民意「主流」呢點。

是但啦
留唔留都改變唔到咩
佢地想留咪由9佢地
佢地留低咪睇下佢地有咩作為囉 到時再恥笑佢地
同埋唔留不嬲都只係連登圍內既意見
事實都有班死忠撐留任
日日互屌有撚用咩 煩撚到嘔

唔講原則。佢地返工小過保皇黨點解唔係特別發

是旦啦
如果飯粉覺得飯民而家淪落到要同奶共狗比爛既
咪由他去囉

同埋唔留不嬲都只係連登圍內既意見

咁佢今次個民調都有4x%叫佢地走喎

全部連登仔來?

唔好玩啦，美帝個邊睇議員講野多過民間團體係因為班議員係由選舉產生，真正民意代表，你會唔會在意中共國人大鳩噏？

真係當人地唔check架咩
係嘅話點解外國過官唔同保皇黨由其功能組別個啲見面
反而國務卿要見個dq咗嘅羅冠聰
羅冠聰就係話俾大家聽真正嘅民意比虛名仲有用

我指連登仔9成想佢地走姐
同埋你都識講4x叫佢地走
咁的確想佢地留既多
咪由佢地跟
日嘈夜嘈好撚煩

利申：想佢地唔留

佢4x%仲要係佢地自己啲支持者啊好似

羅冠聰咪就係通過選擇嘅真正民意代表攞，而家接受中共委任嘅係？

下 咪咁戇鳩本末倒置
我係市民係我提方案咩?!
我係想聽佢哋方案喎

佢地自己友有一半話要辭
出面就大部份想佢地辭
其實係大半香港人話辭

仲有呀，人地外國當然check你咩料啦，上年葉劉同幾個港共土共議員咪去咗美國見美議員，不過人地睇你唔起咁解攞

無人叫你提方案
我係話無人係必須提方案 因為上高講嘅原因
最多只係比到方向你

無衝突
重啟到選舉咪接受選舉洗禮囉
問題係重啟唔到呀

而家有民調支持，雖然唔完美，但都解決左認受性問題。

上星期睇既 印象冇咁深佢仲有其他point 可以參考下

好多建制及中立支持者支持走喎。

係啊
反而建制啲大佬好高興

你得三百幾票支持,少撚過689
邊到有認受性?

我係有接受訪問嘅其中一位，我話係本土派，所以我都唔知係咪唔計我。。。

講真留唔留既正反理據真係兩睇，所以我都係投咗一半半。

去整個民調，去表示對支持自己嘅選民負責，講真其實又錯唔曬。

不過亦都同意即係佢地冇為其他非支持者嘅人負責囉，之後班人唔投佢哋，亦都無可厚非。

我地販民賺夠就可以移民
香港人 byebye

最好笑係問人係唔係民主黨，公民黨，毛或張超雄嘅支持者，佢地唔班其他人嘅意見包括人力支持者，咁即係只要唔係依兩個黨同毛張二人嘅支持者就唔係同路人啦，咁以後本土派屌柒佢地就唔好話分化，因為佢地分化先

敵人支持的，連登仔都支持。
抗爭喎

無衝突 咁你諗下重啟選舉嘅原因先
參選人都接受咗委任 點解要重啟選舉

2千幾人篩淨739人
柒婆都唔只739票
依家佢地739人仲要除15
屌佢老母完全係反民主派嚟

屌，冇聽live又冇新聞有講e 樣

就算係黃營都係支持走多啲喎 依條又唔計？民意呢？

梁君彦：歡迎民主派留任決定

佔中失敗之後個計劃係咩呢

你答唔答到呀 屌你老母

連登仔唔上得fb

只計民主黨，公民黨，毛孟靜，張超雄支持者
其他人都係搞分化

所以黃營從來都唔係抗爭

所以大家從來唔係同路人，唔好再講咩分化

其實好多人講過好多野
包括影子議會

我見微博都幾多人支持留任呀

無睇

連登仔就係唔識後備plan
淨係識一條路走到黑

泛民點會同你冒國安法博
食人血饅頭就識

是撚旦啦，劇本寫好係咁，鄭鬆軚都睇穿你班飯民一定留任，而家一齊留任

嘩咁睇嚟要計埋中國十三億人
越講泛民越似共產黨

人地一句就收咗你皮啦 賴乜鳩姐 接受咗委任點樣反駁依句啊 講啦 泛民好識行好識plan啊 行咗廿幾年帶領咗我地爭取民主未？ 帶咗我地入兩次委任議會囉

你又唔係連登仔？
依家就係講緊成為體制內既得利益者仲點會幫你落實普選
香港有民主邊個保佢地就業
你呢啲正宗又唔識政治又無後備plan

根本影子議會係另一件事，可以由另一批人搞，例如初選勝出但無議席既人。同留任不留任關係不大。

那埋師承蚑徒華，蚑徒華師承邊度呢？？？

點解唔可以接受委任，照舊留係度磨爛席抗爭? 有民調支持喎！你反駁到?

你識係識行一條路咋嘛 我地泛民就識行幾條 又識進攻功能組別 又識地區直選 又識接受招安 三條路識多過你啦

借位推

好大嘅民意喎

仲有 我磨你老母咩 對上一次議會抗撚咗係邊啊

好快可以做埋人大政協

你要人地承認你個影子議會，你就唔好增加非法議會既正當性、合法性
正如我成日都講，限聚令都係惡法，你可以怕肺炎唔去聚集但唔好報狗趕啲聚集緊既人
算啦，有泛民呢啲層壓式sales+你呢啲傻仔落氹
香港點可能光復

鄺仔果堆就係初選勝出既泛民
點樣無衝突？

今鋪大家都好清楚，泛民唔只等於共產黨，仲等於icable，仲難cut過icable

我依家更加明白點解英國佬死都唔肯直接俾bc香港人，因為香港人根本唔撚係citizen

抗乜野爭，磨乜野爛席
過去一年既議會表現大家有眼睇

咁咪就係又要做雞又要拎貞節牌坊

此帖必火

Gphone係議員？？

Exact7ly
任期完咗，就要起身走人再選
70個應該係咁，唔能夠因為人地留你又留
因為佢地聲稱自己係民主派，聲稱自己先係清泉，熱狗就最可恥，咁你又做埋啲熱狗野又為乜
咁就應該要接受選舉洗禮
你唔俾我轉藍？你唔俾藍既轉黃既？
未經選舉洗禮接受共匪委任就係反民主
兩次民調都要你走人係要做第三次，仲要random同focus group都有做
然後2千人入而篩淨739人，呢739人仲要除15
你唔好怪啲抗爭者咁憎恨美國民主黨，因為biden拒絕接見香港遊說團體+poll做手腳
依家泛民做既野完全一撚樣
學你話正宗又要做雞又要貞節牌坊
做雞既女人同埋做鴨既男人之所以值得受尊重
係因為佢地開宗明義為生活為搵食或者受人操控被逼更加可能因為中意扑野而做雞鴨，而唔會同你講自己守身如玉乜乜乜

難聽啲講，依家泛民衰過icable

之前民調根本係biased
嗰次個民調有人動員去投反對
今次嗰個先係隨機抽樣

決定左玩民調就跟到底喇，啲人係要輸打贏要，要反民調你唔day one去反？

咁依條係咪唔計啊

如果泛民 和本土 議員總辭 議會將會缺乏市民聲音 間接令保皇黨一年內可通過所有無理的法案

而家都得架啦

醒未呀

即係泛民延任ㄧ年和總辭 根本無分别

下 連登一早當佢地唔係？
呢到泛登黎 有幾多泛粉上你唔係唔知啊？

上面大把飯粉話會繼續默默支持

其實唔支持嘅話你可以點？

含到雪雪聲
下次先投6號！

又錦鯉可以做乜
你明唔明呢個留任係代表緊啲乜？
唔支持就係唔支持 唔當同路人咁簡單 仲諗住比佢地起大台大家含住撐？

熱狗係暗共
呢堆都係
成班仆街死就岩

樓主個標題本身都有誤導，唔該樓主pin返個正確數據啦，廢事又有堆盲撚又會話主離派輸打贏要

試下申請不反遊行抗議佢地😂, 睇下驚方批唔批

我估可以放棄佢哋嘅其實